Anketa mezi odborníky: __Jaký signál vyslalo poslední rozhodnutí v kauze Rath veřejnosti, policii, justici a vůbec bojovníkům s korupcí?__ Publikováno 30. ledna 2017 na https://interaktivni.rozhlas.cz/kauza-rath 